點解廢老咁鐘意坐走廊位

搭小巴同巴士都係，轉身又轉得慢，撞撚住其他人入去座

驚落唔切車

諗住其他人怕入去麻煩，咁就可以一個人霸兩張櫈
死廢老